訓著左比個男仔低炒影相放上story

是咁的，上上下堂訓著左 之後隔離個同學低炒我個大頭柒相放上story 啲相傳左去人地度比人指住泥黎笑 以前同佢曖昧過但係無疾而終 宜家佢係味想玩9人

泥你老母
廢柴 食塞米 扮曬蟹嘅屎忽鬼

扮你老母 你試下訓訓下比人影撚左張車頭相 一出課室比啲同學指住個頭黎笑

5p字就係我錯 sorry左先

咁都撚到人
廢柴 食塞米 成身損曬嘅傻仔
邋遢嘅垃圾

中學生？

Hd後門狗

味你老母

瞓右邊咪無事囉

樓主比人笑兩句就要上黎開post
Po完又比我地笑 你洗唔洗同老師投訴

你未試過緊係風涼

上Facebook 講喇小學雞

?
原來係香港得你一個suffer過件事
今次個TAG叫咩好
#IDID ?